其實到底邊個係captain cool

岩岩搭飛機
個機長叫完captain cool please prepare for take off
又叫captain cool please be seated

到底邊個captain cool咁大袋

冇人想屌鳩個captain cool阻住地球轉咩

cabin crew

班班機都關佢事，成日走黎走去

貨機冇captain cool

貨機有d咩